武自今日吹犬儒主義夠未呀

吠夠就收皮啦

咩叫武自